點解狗會放過中大但要滅理大

因為新一哥係中大校友果然咩都係人際關係

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

因為個垃圾校長

中大試水溫

理大嚟真

地型問題，中大圍城容易死popo

第一次放走中大，下面班黑警唔順氣，所以第二次唔俾走

中大因地型問題 佢地唔想用太多資源圍攻
poly 個位置真係可以輕易包死

那只是個暗共發起的義士誘捕器和大型示威生成器而已。

中大塞左吐露港同大埔道 popo 無得換班同補給，靠水路及直升機量太少補給唔夠。所以退走。

可能唔係全部，但應該係部份原因。

武力不對等，同埋依家同一種策略重複佢會唔驚你

因為中大佢哋攻唔入

真係好撚痴線既一件事
乜撚野地方會
出動飛虎隊, 軍用槍, 震撼彈, 去攻打一間學校

乜撚野世界黎

你睇poly外圍既武力，就知硬攻點都攻得入
唔好再睇少我地既敵人
中大個轉捩點係校長同知友校友一齊俾壓力d狗，d狗先會撤
如果中大留守多幾日，都會變成poly咁

至於poly，人地係中大"輸"左，仲點會再錯過今次機會呢

尖沙咀係核心地區，又連住西九紅隧，需要盡快解決，心急當然會加大力度。

加你老母個大力度

中大面積睇落8倍大

137公頃呀
全部大學加埋都唔夠佢大

校友又點
Cy夠係poly校友 你估佢放唔放過poly

中大太撚大啦
你想包圍都幾難下
應該全體出動都包動唔到一圈

打暴大係試plan。。。

換咗指揮

睇下當年鄧炳強邊間畢業